做緊蝙蝠俠，你問我答。

呢排天氣凍冇乜犯，得行少少

行去邊?

你就好可以做蝙蝠俠，我老豆要我當差 唔係就分哂d 錢比人

平時幾點訓

巴打做小丑應該ok

東尼大木都要做警犬

通常就日頭囉 我番night shift

你係唔係Bruce Wayne?

做緊呢個batman?

怕自爆，唔答

呢個我番night shift 無野做嘅時候都會想tumblr睇下